一定要把握機會要求重啟政改

政府弱勢+市民大團結
今日林鄭記招對重啟政改隻字不提
好明顯係有所顧忌
今次機會過左下次唔知幾時

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

沒有學生，沒有年青人，只有香港人

無可否認繼續執著撤回會消耗民氣
把握時機重點提雙普選訴求先係上策

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

刻不容緩！！！

推

政府當睇唔 我地繼續做 7.13 上水見